其實澳門人係用咩社交平台？

如題...
大陸人用wechat
香港人用fb snapchat

咁澳門人呢？

你自己咪答左大陸人用WeChat

其實澳門有人住嫁咩?唔係得堆澳門狗咩?狗學乜撚野用社交平台?

好似係line

澳門人咪係中國人